[
  {
    "id": 1,
    "title": "Introduction au Français",
    "description": "Apprenez les bases du français",
    "questions": [
      {
        "id": 1,
        "question": "Comment dit-on 'Hello' en français ?",
        "options": ["Bonjour", "Merci", "Au revoir"],
        "correctAnswer": "Bonjour"
      },
      {
        "id": 2,
        "question": "Complétez la phrase : 'Merci ...' (pour dire 'Thank you very much')",
        "options": ["encore", "bien","beaucoup"],
        "correctAnswer": "beaucoup"
      },
      {
        "id": 3,
        "question": "Vrai ou Faux : 'Bon matin' est une façon courante de dire 'Good morning' en français.",
        "options": ["Vrai", "Faux"],
        "correctAnswer": "Faux"
      },
      {
        "id": 4,
        "question": "Comment dit-on 'Good night' en français ?",
        "options": [ "Bonsoir", "Bonne soirée","Bonne nuit"],
        "correctAnswer": "Bonne nuit"
      },
      {
        "id": 5,
        "question": "Quelles sont les trois couleurs du drapeau français ?",
        "options": ["Rouge, blanc, bleu", "Bleu, blanc, vert", "Rouge, jaune, bleu"],
        "correctAnswer": "Rouge, blanc, bleu"
      },
      {
        "id": 6,
        "question": "Quel est le mot pour 'Please' en français ?",
        "options": ["Pardon", "S'il vous plaît", "Merci"],
        "correctAnswer": "S'il vous plaît"
      },
      {
        "id": 7,
        "question": "Comment dit-on 'Excuse me' en français ?",
        "options": ["Excusez-moi", "Pardon", "S'il vous plaît"],
        "correctAnswer": "Excusez-moi"
      },
      {
        "id": 8,
        "question": "Comment dit-on 'Sorry' en français ?",
        "options": ["Excusez-moi","Pardon","Désolé"],
        "correctAnswer": "Désolé"
      },
      {
        "id": 9,
        "question": "Quel est le mot français pour 'apple' ?",
        "options": [ "Mangue","Pomme", "Banane"],
        "correctAnswer": "Pomme"
      },
      {
        "id": 10,
        "question": "Quel mot correspond à l'article défini 'the' en français pour un nom masculin singulier ?",
        "options": ["Le", "La", "Les"],
        "correctAnswer": "Le"
      }
    ]
  }
]
